郭文貴：班農親口告知「51區內真有外星人」

民主黨籍美國眾議院議長裴洛西（Nancy Pelosi）24日宣佈正式啟動對美國總統川普的彈劾調查，導致美國股市當日重挫，流亡美國的中國富豪郭文貴24日直播針對此事是否影響美中局勢表達看法，另外，他在直播尾聲爆料，擁有過美國最高機密安全許可的前白宮首席策士班農（Steve Bannon）曾親口告知他，美國內華達州的神秘軍事基地「51區」內確實有外星人。

裴洛西24日以川普濫用總統職權、施壓烏克蘭調查前美國副總統拜登（Joe Biden）之子為由，宣佈對川普展開彈劾調查。郭文貴24日直播表示，在這項彈劾調查之前，川普始終想做個讓美國股市持續上揚的「股票總統」，但此事發生後，迫使川普只能成為「滅共總統」。

郭文貴解釋道，他首先要問大家3個問題：第1，美國經濟能不能一直上升？第2，美國經濟一直上升好不好？第3，川普能否讓美國金融市場一直硬下去？他認為，這3個問題的答案都是「不可能」。

郭文貴稱，當前最恨川普的就是中共，此次彈劾調查的背後就與中共有關。他指稱，最先爆料川普疑似濫用總統職權威脅外國領導人調查拜登之子的人，就是美國情報部門內部的「深喉嚨」，此人就是中共的「沉默力量」。

但郭文貴表示，這項彈劾調查啟動後，若未來美國經濟下滑，川普正可以把錯怪在裴洛西身上，形同讓川普少了背負潛在經濟下行壓力的負擔。而此次事件會更讓川普認識到，要想成功連任，必須更加強硬地對付中共，「你不滅共你就嗝屁啦！」

另外，有趣的是，在直播尾聲，郭文貴突然話鋒一轉，表示未來要講講鬼故事，稱「當你們相信有鬼的時候，你就相信這世界上有神、有地獄」。

郭文貴還聲稱，班農私下曾告訴他，神秘的51區內真的有外星人，「我親自問了在旁邊的這位大爺（指在一旁未入鏡的班農），（被告知）絕對美國51區有外星人」。郭文貴2日也曾在直播中指稱，51區就是美國「研究外星人的軍事基地」。

事實上，班農的前老闆川普曾對不明飛行物（UFO）表達過看法。川普日前接受福斯新聞台節目知名主持人卡爾森（Tucker Carlson）專訪時曾表示，他不太相信UFO存在，但「任何事情都有可能」。

而當卡爾森提及美國國防部UFO研究計畫前負責人埃利桑多（Luis Elizondo）曾在其節目中被追問時承認，美國政府有秘密回收UFO殘骸，並藏匿在美國空軍基地時，川普則回應稱，沒聽說過此事，自己也是看卡爾森節目才得知此傳聞。

郭文貴表示，有外星人存在，就意味著有人類不知道的維度存在，因此，對天、對人要保持敬意，才能享有安全的未來，而美國和中共不同的本質是，美國是敬天、尊重人，中共則是不敬天，不尊重人，故注定必死無疑。

冰冰呀屌你老母

我要范冰冰閃卡

條吹水怪連外星人都搬埋出黎

其實可能真係冇

屌 香港個萬宣水庫夠係xmen基地啦

究竟證實到Area 51有外星人先吖
定范冰冰流出先呢

西貢結界

有外星人都未有范冰冰

外星人神秘啲定係范冰冰個閪神秘啲？

深喉嚨

外星人個閪神秘啲

范冰冰閃卡都未找數

屌
咁又係，范冰冰個閪起碼有一萬人見過

夠喇

咁外星人即係支持民主啦

幾好笑笑料